# Lẩu Sỹ Phú


Tinh thần của Sỹ Phú là mang đến cho thực khách sự lựa chọn về ẩm thực tốt cho sức khỏe, hội tụ ba yếu tố: Ngon - Sạch - Lành. Cân bằng năng lượng - Tốt cho sức khỏe.
- Địa chỉ: Số 1 Ng. 1 Nguyễn Văn Huyên, Nghĩa Đô, Cầu Giấy, Hà Nội, Việt Nam
- SDT: 0916879699

Nhà hàng Sỹ Phú trước nhất được khai trương vào ngày 20/07/2004 tại Số 5 Trúc Bạch, Ba Đình, Hà Nội đã ghi dấu ấn tiên phong giới thiệu một trải nghiệm ẩm thực mới dành cho giới ẩm thực Hà Thành.

Trải qua 12 năm xây dựng và phát triển, nhãn hiệu Sỹ Phú đã mang 4 Nhà hàng tại Hà Nội: Số 5 Trúc Bạch (quận Ba Đình), số 65 Hàm Long (quận Hoàn Kiếm), số 152 con đường Láng (quận Đống Đa), Số 1 ngõ 1 các con phố Nguyễn Văn Huyên, xã Quan Hoa, huyện Cầu Giấy, Hà Nội, và tương lai sẽ vươn ra thị phần cả nước và Quốc tế.

ý thức của Sỹ Phú là đem lại cho thực khách sự chọn lọc về ẩm thực phải chăng cho sức khỏe, tập kết ba yếu tố: Ngon – Sạch – Lành.

Dựa trên Nguyên lý thăng bằng Âm Dương, mỗi suất lẩu đều được nghiên cứu kỹ lưỡng để có định lượng dinh dưỡng phù hợp với sự thu nhận và nhu cầu năng lượng của từng thực khách, không chỉ mang lại cảm giác thỏa mãn về khẩu vị, mà còn là sức khỏe thực thụ trong khoảng bên trong, thêm vận khí may mắn tới trong khoảng một bữa ăn hợp phong thủy.

https://syphu.com.vn/

https://linkhay.com/link/5801365/lau-sy-phu

https://lotus.vn/w/blog/lau-sy-phu-510008771406200832.htm

https://www.behance.net/syphu/info
